有冇人想出pool但太蝦所以出唔到🙄

唉

咩叫太蝦

Hahaha?

樓主真係太蝦

蝦你老母

蝦子即係講緊要蒙頭既人
太蝦即係好樣衰

咁你直接講好樣衰啦 太蝦

食蝦要剝蝦頭 所以蝦子係愛黎形容某d人俾人食果陣要蒙頭入閘🤭

呢個比喻係咪得樓主明

我諗你唔止樣衰咁簡單
連基本口語表達都有問題
應該唔到你想唔想

蝦ga

我呀屌

原來呢度唔興講蝦子呢樣野

我地一齊擁抱下

樓主講野咁柒 啲女聽到一頭霧水仲點cow girl啊

死撚開啦大陸仔

係咪00後潮語？

果然係毒撚 講d terms 完全唔明

其實我係個gay佬,樣衰但大隻果堆會俾人叫做蝦子,估唔到好多直男未聽過 你地話我表達能力有問題會唔會重手左

老啦 都唔明00後嘅嘢啦

我唔係00後

其實話人講野有問題跟住就話人唔值得有拖拍真係好過份 連少少尊重都無